港大雞算唔算證明左搵女朋友唔好搵太靚同衣著暴露嘅女人？

呢啲女人好大機會會貪錢而去做雞

唔係更多係為性而性？

肉便器最好屌

性同錢係人類最大嘅罪惡根源

但係佢唔係好靚

ching食開咩質素？

真心大把靚過佢

唔係食開屎

有閪既都會去做雞 應該搵個冇閪既

佢仲做唔做 想book佢1q

呢個真， 做女友可以免費屌
做老婆就屌一世， 但要過到自己心理關口

未必係最靚
但大波， 青春， 淫， 摟屌裙
再加上估計性技巧唔差
重想點？

其實係，做呢行有得揀客，有得爽又有錢收，何樂而不為？

咁重有d冇乜學歷嘅， 可能hku 女都係一個selling point

無乜，女朋友就話姐，屌一鑊無乜分別。
香港唔同大陸，唔同大學唔係差好遠，我指談吐。

自己問價好難咩
依家紅咗 $5,6000走唔甩

唔係 外表未必代表曬道德標準
靚都可以價值觀正常 抗拒做雞就算窮到仆街
醜都可以好似鄧欣怡咁
係呢個世代 就算有rubbish ptgf 但資料太多又唔update 啲女做雞都唔會有人知唔洗付出太多代價
所以認真拍拖搵處就最安心

其實覺得做ptgf都係主要有身才，樣其次。。

160磅肥婆都做ptgf
建議樓豬搵肥婆做女朋友就最安全

換個國籍 變左大陸妹真係1000有找

呢D樣咪正常女仔樣 去蒲兩轉都有唔少食啦 3500真係水D毒撚

大陸係劣好多，不能比較。
香女，讀過下書，其實分別唔會好大。
外國讀書同八大分別就明顯嘅。

一個肉便器姐 而且咪又係made in China

算啦 其實免費嘅嘢係最貴嘅

咁樣叫「太靚」？！連基本靚都談不上。